之前口口聲聲話泛民係保皇b隊個班呢？

話我知點解你地所謂保皇b隊會反對條例？
但依加正宗保皇又支持條例個時你地又潛晒水

@關狗
一切是因果報應
GPDeal

保皇b隊 親商 , 商親共...
宜家商人驚咪轉...

咪係到搞分化
起低開啲post 都係垃圾分化post
block得

睇定D先
佢地多次前科
一直反一直反, 但關健時候突然背叛人民

今次仲曾經公開呼籲篤灰義士

睇多一星期先下判斷

泛民立場, 主要喺睇黎智英點睇

黎智英一轉, 佢哋都喺全部跟轉

視乎共產黨能否以「中華民族大義」講掂黎智英

黎智英好BUY 「中華民族大義」

政客既嘢,鑊鑊清好啲,做得好既咪撐住先,有咩唔對路就過主啦

呢個時候玩分化？